(續約)有冇hkt同csl既sales??

屋企上網同電話都就黎夠期，上門市問又比唔到啲咩好既優惠我，如果有做呢兩間既巴打麻煩搵我

3hk內部轉台優惠
⭕️4G 21M無限 5gb fup
⭕️4G 21M 無限 無fup限制
⭕️4.5G 300M 無限 無fup限制
⭕️指定公司享額外月費回贈/送數據
✅pm我 價錢包你滿意👇🏻
✅

輕輕一推